
                      MUY B UENA! AUNQ M GUSTÓ MUCHO MAS LA 1 ( O SERÁ Q LA ALQUILÉ X ALQUILAR, SIN DEMASIADAS EXPECTATIVAS , Y REALMENTE M ATRAPÓ). CREO Q QUIZÁ SALGA UNA TERCERA PARTE, AUNQ QI QUEDARA ACÁ, ES UN FINAL MUY BUENO.
        
            